覺唔覺得將對襪包住條褲宜個潮流唔係人人襯得起

理想：

現實：

都見唔少港男Hypebeast 跟人地著，重要著nmd

此帖必火

最尾嗰張有冇原圖

點解要畫左條女對腳

人地Kayne West唔小心著襪著到笠住條褲
港男走去學人

推

保護女性

上面兩張都係下半身全黑/全灰
再唔係就對鞋白色 突出對鞋
做乜9白襪白鞋
襯又唔識襯 包又包得衰
著翻mk converse 算啦

望下對腳會斷架?

著nmd 係柒咗啲

係真

啱 見到你張相我都好嬲

做多咗啦 垃圾！

之前果排好凍. 我起屋企會咁著
出街就唔會

佢條褲無摺到 好柒

竟然有勇氣行出街 成個look都唔襯

上身shirt 笑而不語

D fuckboy 亂咁襯

Y3嗰張都已經唔好睇
轉過條闊啲嘅褲先好睇

Y3果張還可以 做到修小腿效果

佢邊忽hypebeast
Nmd?

褲都著錯 襯D唔襯D 唔三唔四

BTW 好似龍珠孫悟空褲腳

借啲咦影條女對腳

I mean 港男同Hypebeast

屌你老母男性就唔撚駛保護?

第二第三都7
不過真係好多yeezy mk仔都咁著

個傻鳩著恤衫咁襯就死得
好撚心佢抄就抄足啲, 著返件hoodie啦

本身好撚同意
但最後一張真係做多咗
決定比個負評你好好反醒下

條褲如果鬆身咁著就ok
見好多人著條窄褲重咁樣束條褲入對襪到真係

矮撚咁著都好撚尷尬

佢咪就係個啲根本完全唔識襯衫 亂鳩咁襯 係到扮晒識襯衫懶係有taste個啲傻鳩囉！

男人老狗洗咩保護

樓主幅圖好似影緊個廚房佬落場咁

正正常常著條褲都唔撚得嘅

你個名

條女坐關愛座唔要得
快啲放原圖俾大家公審

賣魚勝都係咁著啦
你地識乜春

塗黑對腳做乜撚野呀

邊有人包緊身褲

香港傳統文化

少林功夫好野

我都覺好似少林寺啲人

真係要鬆鬆地既束腳棉褲個類再用對襪包住先好睇
直褲窄褲就咪撚包啦...